用無人機送物資有冇可能？

on9一問

冇問題 但有兩點想講
1. 考驗班狗既槍法
2. 負重低 唔運得多 要係咁來回運

咩都試左先啦 推

推

唔負重都好有用 你有既，一定要帶埋！

飛去水炮車面前

可以一試
咁多人有無人機 就算失敗咗 今日有送物資經驗 下次就可以攞來做其他嘢

推呀

救救手足呀

.

當年柏林空運嗰陣都係不停輪流來回機場運物資畀被蘇聯圍困嘅西柏林市民

就算係運舊包仔都已經足夠

投石機會好d

以班狗既能力，同佢支槍
冇可能射到

用無人機拉魚絲？

班狗會跟到條線

葡萄糖粉好似實用啲

要唔要眾籌買部？
唔好淨無講唔做

最緊要係補充電解質

可以考慮用裝DSLR既drone飛
每次飛行可以帶既野會多啲

而且要考慮drone range
有機會一起飛就俾班狗打落嚟